成班廢物，你地輸撚硬

運動持續咁長時間，無人不認同問題出於狗隊
但截至今日，都無人發起杯葛狗隊及佢地嘅家人同朋友
亂拉人、無狗狀態、濫暴、非禮、祼體，已經無人記得
香港玩完嫁喇